作為中西區返工，月入4萬既你，賺少一兩萬係咪就生活唔到？

正常都有樓，月供外應該有幾十萬應急，而家就係應急既時候。

或儲緊首期有一球，其實差兩三萬你都係買唔起樓

既然大家都冇能力離開香港，不妨放棄果一兩萬人工

手停口停係唔到你講

唔好睇少任何人既煩惱